女兒發燒醫院拒收 鮑起靜爆粗怒罵英國政府

人稱「鮑姐」的金像獎影后鮑起靜，早前於其個人Facebook中爆粗大罵英國政府。事因鮑姐定居英國的女兒方之樺早前患病發燒，但卻被當被的醫院拒收，身處當地探望家人的鮑姐忍不住在網上怒罵英國政府無能。

影后鮑起靜早前應監製梅小青的邀請客串其中一集《法證先鋒IV》，引來觀眾好評不絕，許多人期待鮑姐有更多的新作推出。不過近年養尊處優的鮑姐，早前與蔡卓妍（阿Sa）拍畢網劇《女法醫JD》後，便飛往英國探望定居當地的女兒方之樺一家。

鮑姐女兒發燒

面對英國新冠肺炎大爆發，飛抵當地後鮑姐已經實行家居隔離14日，不過卻遇到一件事令她怒氣大發。

可是鮑姐女兒不幸染病，雖然只簡單感冒得卻有發燒徵狀。但因醫生指鮑姐女兒並非新冠肺炎的緊密接觸者，故被英國當地的醫院拒收，幸好女兒回家休養一段時間後終於退燒。

愛女心切的鮑姐忍不住在其個人Facebook上發帖大罵：「那麼多人崇拜的大英帝國！請你唔好咁癈啦！到一個點了！救救你的人民！」

其中一位幕後工作人員留言著鮑姐要盡量留在家中，因為英國政府對疫情不理不睬，鮑姐更怒斥：「要你自生自滅呀！乜X政府！」

每年都會到英國探望家人的鮑姐，是次有向長期在內地工作的丈夫方平求救，據知因當地超市糧食短缺，方平曾向身處英國的家人寄即食麵解困。

@棋靈王

棋

棋靈王

有即食麵就有鮑姐屌嘅日子近了

叫晒佢地返中國囉放棄英藉

影后鮑起靜早前應監製梅小青的邀請客串其中一集《法證先鋒IV》

藍絲認證
祝鮑姐個女早日死亡

仲唔買機票飛去中囯? 等咩?

收聲啦中国人

去到外國你下等人黎咋

那麼多人崇拜的中華人民共和國！請你唔好咁癈啦！到一個點了！救救你的人民！

咁不滿咪返大灣區囉，屌

鮑鮑鮑 鮑鮑鮑鮑
包包包 包包包包
爆爆爆 爆爆爆爆
鮑包爆 包爆鮑鮑

一點都不會累
我還要再屌三天三夜

係囉

英國醫療不嬲係咁架喎

醫藥分家添

廢國係咁㗎啦

你唔拿拿聲送個女去偉大支國求醫？個到0確診喔

但鮑起靜黃

普通發燒住院佢係咪有病呀，現在歐美好多國家停曬非緊急醫療事務，只做肺炎

幾廿歲女都有怪獸家長

之前張兆輝都因為咁既原因鬧爆英國政府
藝人口說愛國但仔女全部留英留美,證明D咩

唔講以為佢個女under 10

返中國啦

其實佢地係咪比人寵壞左 ? 如果係大陸 佢個女分分鐘死左

黃你老母

仲等?
快D番大陸啦

痴撚線

唔鬧中國放毒？

棋靈王入嚟講兩句

咁唯有返支那

返中國醫啦賤種

英國而家你唔係肺炎到抖唔到氣都唔會收你
淨係發燒咳 你自己留係屋企休息隔離 Thx

叫個女嚟我屋企，我唔會拒收

底褲黃？

個女死左既，同棋王屌西生番個囉

白頭人。。。。

你係咪唔識分鮑起靜同葉德閒？

出國是生活 愛國是生意

唔鍾意英國就返支那啦！

幾十年前已經係左派中堅份子喎

全家去武漢啦

返大陸啦臭鮑

佢個女係唔係亞視好大波果個

入嚟只係想聽爆粗

我真係恭喜你呀
仲唔快啲死返支那等佢哋醫好你呀嗎

笑到噴飯

平時係英國都唔係下下入院啦，睇完醫生攞張紙去pharmacy 執藥，食完番屋企休息，一路都係咁
況且英國淨係醫確診都搞唔掂，你發個燒真係無可能理你，咪亂吠啦

發燒要入院 緊係唔比你入啦
濫用服務 你估係香港咩

確診左先吠啦撚樣

咁轉返中國住囉

鮑姐好似係黃？

個個發燒都收, 又係後生, 你想迫死NHS? 英國依家戰爭狀態, 講明唔會係人都收, 唔想同英國打呢場仗咪返中国同黨復工囉

鮑姐都7x
佢個女分分鐘都40路
Ching你都要？

人哋醫療系統就爆 少少感冒又無發燒自己買藥食唔撚得？

殺到埋身先識屌
有用嗎

每年都會到英國探望家人的鮑姐，是次有向長期在內地工作的丈夫方平求救，據知因當地超市糧食短缺，方平曾向身處英國的家人寄即食麵解困。\
英國咁撚衰做乜仲去呀
死返大陸啦

快啲放棄英國護照去大灣區醫

棋靈王出黎講兩句

人哋話到明淨係收重症
淨係發燒就留喺屋企自己等好返啦
咁唔鍾意其他國家咪叫你個女返支那醫

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

搵棋靈王啦

做咩唔叫個女去大灣區讀書工作居住？

佢同佢細佬鮑德熹成家紅底出身架喎
個女咪又要去英國
返大灣區啦

勇者王?

佢個鮑黃？

棋靈王講兩句啦

得中國和香港人先會發燒睇醫生，佢個女之前係咪未俾醫生屌過？

點呀 走去艾英國住既中國人

去中國醫啦
中國咁撚強

你個名

minnions

肺炎時期發燒睇醫生唔正常咩?

召喚耆齡王

妳還有黨

咁做乜唔返去支國呀

中國人唔係中國??

exactly

外孫女就係

出現了

82年

塊面？～

咁撚愛國 點解唔去支那醫

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

耆齡王

佢講過唔會畀仔女好似示威者咁㖭
全部得把死人口

好耐冇見棋靈王

真香港人態度

認真全球比中國散播病毒搞到咁大鑊
全球排斥中國人

先對得住死去既國民

英國政府正垃圾，要人自生自滅

問返妳個女點解要做英國人？點解唔諗吓邊個搞到全世界咁？妳覺得大陸最好咪叫妳個女走去屌柒 Boris Johnson 比返本英國護照人地死返大陸啦！

香港醫護係全世界最好並唔係政府！妳個女㨂去英國已經放棄咗香港醫護啦，妳攞全世界最好去比較，妳屌乜？

岩 返大陸醫

棋靈王你條女爆粗喎

仲唔返支那醫? 支那話自己疫情可防可控呀! 支那強大了!!!

中國人死返中國啦， 老馮醫你， 死全家呀

你同鮑姐朝夕相對都唔撚知
大巴大巴咁摑醒佢啦

棋靈王係咪方平？